岩岩搭馬鞍山綠van，海柏落車既絲打

我見你落車回頭望，係咪漏左野？
我落車果陣睇過後排唔見有野

夜啦 訓啦

旺角通宵小巴?

想望下樓主個變態有冇跟埋落車

係呀， 絲打著棗紅色冷衫

毒撚想做下好心

訓啦柒頭

YES，漏M

落車果下放左個屁俾你 諗住睇下你咩反應